阿根廷民眾堅決不替中國人養豬

拒當全球屠宰廠！不要把豬瘟風險丟到我們這裡來！

自 #非洲豬瘟 爆發，眼看就要迎來沒豬肉吃的窘境，中國於是決定要在阿根廷養豬，然而這項合作卻引來阿根廷民間的強烈抗議。

本身已經有十幾億隻豬仲要養?

Banana republic